FT駁回左賣單

垃圾
你地而家掛唔掛到32857

取消曬

全部改盤前+當日+盤後
再每日set一次

thx

上星期掛到而家

國貨牛黎WO

first trade唔得？

要轉有效期

FT 掛到5000, 8000都比人reject

慘

This order was rejected by market due to either excessive price or other reasons, please contact Firstrade for assistance. Error Code: 1500

屌佢老味

垃圾ft 掛多過4張單又駁

呢個我錯

轉盤前後當日呀

sofi都係

得左

然後佢個國際回撥電話升級囉屌佢

掛42069

90日只可以set 20倍

黎料啦，即係今次佢地好驚啦！

SHoooooooooooooooooooo !